有冇樂富巴絲聞到燒炭味

尋晚開始已經好大陣味

黃大仙都有，知唔知發生乜嘢事

啱啱搭車入屯門都有
係咪支那d毒霧

土瓜灣都有

出街返工係咁見到有灰飛過黎 我以為黃大仙廟燒緊野

大老山隊道口有山火！！

我近獅子山都有灰飛落來

連九龍塘呢邊都有

灣仔都聞到

水泉澳山火

黃大仙好多灰

我都聞到

銅鑼灣都聞到

尋晚係樂富聞到，今朝係銅鑼灣都聞到

紅隧都好大味

沙田都聞到

九龍塘都有
利申：唔想返工呀⋯⋯

紅磡都有

中環

浸大宿舍凌晨三四點都已經聞到 好撚臭